入黎講低人生最感覺被玩弄既一日

今日實柒號 先後唔同時間 壞電腦 唔見電話 銀包
平時冷靜既我 到最後唔見埋銀包都崩潰左

出世個日

應該話係發現自己樣衰/窮果日